下個月砌機想搵個白色matx機箱 求推介

有諗過NZXT 隻H510i同corsair 275r
求各位ching推介

H510i 係ATX箱
H400先係mATX

Corsair 280x 好似幾正
不過要小心cpu cooler clearance

另外fractal 隻 meshify c mini 都唔錯
不過冇白色

275r個頂裝唔到冷排 剩係可以裝前面

買完先知

感覺上市場8成都係黑色箱

裝到就得啦

有隻白色H400 樓主有無興趣

買左280mm冷排先
早知直上360mm

唔check 下spec 就買

sales推薦 本身想買嗰個擺到但無貨 急用做唔切功課

Fractal Design Define Mini C

Mini C有白色咩

tg傾?

有白色，利申用緊

我次次買野都係sales 面前google
大家都唔急
反正柒左冇回頭

雖然唔係matx機箱 不過cooler master td500 mesh white 真係好靚

雖然唔係MATX 但係真係靚

一岩一忽都靚

又係呢隻，做咩咁多人睇中，p400a完勝

corsair air 240 黎，我下部砌matx 都轉呢個，個人鍾意塊版平放

ok既正正方方今

話說NZXT H400i係咪已經停左産?